歷年研究減肥餐單，唔郁都會瘦！！！

咁天真嘅你份人？
唔郁唔做運動會減到肥？傻左？
唔係以為食少兩粒米
再到處同人講就會瘦左下話？

利申 試過

一日四餐都會瘦

實證

「說起減肥的話，大多數人的想法就是要運動，不過我個人的看法倒是吃飯佔99%，運動僅佔1%而已，對運動消耗的卡路里，以及吃飯攝取的卡路里，這兩著做調整會比較有效率，除了做「大便蹲」鍛鍊外，也要計算蛋白質、碳水化合物、脂肪的攝取量，所以他都會準備「勃起飯」便當拍片的時候吃，「帶去攝影現場的便當，是我的精力跟性慾的泉源」。

有冇增肥餐單

聽說食佔7成 郁佔3成
唔知係咪真

其實只要控制卡路里攝取量
少油鹽糖
真係唔郁都會瘦
但唔做GYM既話瘦得黎係冇線條

食勁多都唔肥

你on9喇

自己google
Why you shouldn't exercise to lose weight, explained with 60+ studies